[破處post] 如果呢度留名既 今晚中頭獎每人20萬

絕不走數

留名

lm

如果呢個post爆左 仲要係你1注獨中 你都要倒貼番1億出黎

LM

200000x1000=200000000

樓主倒貼1億

Lm

OK

ok

我

貼左先講啦